連登好on9

有冇人覺得

覺 仲好撚痴線
咁你上嚟做咩呀

有又點無又點

「係呀，做咩」

講緊你呀 崇日

咁on9你都上嚟咁你咪仲on9?

咩名

twice 子瑜

Google咗睇落好似差咁遠咁嘅

咁子瑜係靚d既